強烈要求連登建立「君主立憲制度」

連住尼你繼續做連帝 望遠等人做皇儲
但連望你地係冇實權！權力是來自連登子民！
直到議會成立前 我就暫時做暫時大總統

屌你老母

成班狗奴才

連登權力歸於高登帝林祖舜閣下

咪又係帝制

君主立憲呀 你老母
我要做暫時大總統

台主=諸侯國大佬
連登=南宋